{
  "test": [
    {
      "question": "Как зовут первого ДжоДжо из «Phantom Blood»?",
      "response": "Джонатан Джостар"
    },
    {
      "question": "Кто восклицает легендарное «NANI?!» в аниме?",
      "response": "Дио Брандо"
    },
    {
      "question": "Как называется сила, которой владеют Джонатан и Джозеф до появления стендов?",
      "response": "Хамон"
    },
    {
      "question": "Какой стенд у Джотаро Куджо?",
      "response": "Стар Платинум"
    },
    {
      "question": "Что случается, если пошутить над причёской Дзюскэ Хигашикаты?",
      "response": "Он очень злится"
    },
    {
      "question": "Как зовут главного злодея первых и третьих частей?",
      "response": "Дио Брандо"
    },
    {
      "question": "Какой фрукт ассоциируется с Джорно Джованной?",
      "response": "Банан"
    },
    {
      "question": "Какой стенд может останавливать время?",
      "response": "Стар Платинум и The World"
    },
    {
      "question": "Как зовут единственную девушку-ДжоДжо?",
      "response": "Джолин Куджо"
    },
    {
      "question": "Как зовут самого известного фаната ДжоДжо, который всегда кричит «OH MY GOD!»?",
      "response": "Джозеф Джостар"
    }
  ]
}
